國唔國得愈夜做野愈正

個種靜

國你老母

係

封鎖，負皮，上一頁

國你老母on99

真心，覺
望住黑夜到凌晨到朝早又未光曬嗰吓，做嘢仲有衝勁過日光日白

因為臨近死期啫吓話?